﻿001	特別な力を持つ人ってのは<br>正しいことを“させられて”しまうんすよ
002	そうなの？<br>じゃあ私も気を付けなきゃ
003	負けナシですもんね<br>カダノバ団長以外には	VO_ortima.ortima_sys_0004
004	もお。きびしい	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0016
005	あれ。いつの記憶だ？　これ
006	けどザイン様は進んで<br>正しいことをしようとしますよね
007	それが、わからない？
008	自由に生きりゃいいのに<br>わけわかんねえ	VO_ortima.ortima_sys_0030
009	ああ、あの日か<br>ザイン様の演説の音声を<br>徹夜で編集した次の日
010	知らないことって怖いものね。何事も	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0030
011	飲みすぎちまうと…バラしちまう<br>こういうクチの軽さは要らねえのになあ
012	ねぇ、それは誰の言葉？<br>『正しいことをさせられちゃう』って――	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0031
013	…さあ？
014	お母様の教育の賜物ね
015	ゲッ…<br>俺、どっかでそんな話しました？	VO_ortima.ortima_sys_0042
016	やったあ	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0023
017	な、なんすか？
018	勘
019	あーきらいきらい、ヤウラス団長きらーい	VO_ortima.ortima_sys_0030
020	好きなのね。お母様のこと	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0020
021	…恥ずぃっすよぉ
022	教えて欲しいなあ<br>オーティマの恥ずかしいコト
023	ぜってえ言わねえ	VO_ortima.ortima_sys_0029
024	さびしいなあ<br>私が恥を晒しても優しくしてくれないし	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0016
025	嫌いでしょ？　そうされるの
026	まあねえ<br>大抵の人はね、いいカッコしてくれる…<br>なぐさめてくれたりするんだけどね	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0004
027	オーティマは<br>そのままでいてくれるわよね
028	だからいいのね<br>特別扱いしてくれないから	VO_yaurasu.yaurasu_sys_0020
029	貴方は特別よ	VO_courtmage.courtmage_sys_0001
030	それは本来起こりえないことなの<br>貴方のお兄さんたちもそうはなれなかった
031	ああ。なんだ
032	ルストブルグでは<br>男が力を持つことは拒まれるの	VO_courtmage.courtmage_sys_0031
033	かといって他の子と同じように<br>スロウスシュタインの孤児院に出せば<br>貴方の力は必ず権力者に見出されてしまう
034	奇跡的に魔女の力を引き継いだ男児…<br>誰が見逃すかしら	VO_courtmage.courtmage_sys_0022
035	お兄さんたちとは別の方法で<br>オーティマを守らなきゃならない
036	だからおふくろは<br>宮廷魔道士って立場も捨てて<br>あの国から逃げ出さなきゃなんなかった
037	僕は、おふくろといっしょ？
038	ずっといっしょよ。オーティマ	VO_courtmage.courtmage_sys_0010
039	俺のせいで<br>おふくろは故郷に見捨てられた
040	…なんだ<br>聞いてたんだ、自分の兄のこと<br>なのに…俺、自己チューだったから――
041	『俺だけ見てて』とか言ったんだ。確か
042	おふくろは<br>どんな顔してたっけ
043	叡智だけは<br>私たちを拒まない
044	ルストブルグから捨てられて<br>各地を転々とする中で<br>逃げ込んだ地下のスラム世界
045	世界から拒まれた者と…<br>自ら世界を拒んだ者の唯一の居場所<br>ロストブルー
046	もう誰かに合わせる必要はない<br>ここは思うままに自分を解き放てる場所
047	そこに“異層塔ヴェーダ”はあった
048	で、“えいち”がある場所？
049	なんだよコレ。夢の中だからか？<br>ちっちぇー頃のことなのに俺デケエな<br>体は大人なのにガキくせえ～
050	『登り詰めると<br>異次元の力を身に宿すことができる』塔…<br>ンな都市伝説を信じるほうじゃないけどさ
051	狭ぇ地下空間の中に<br>天高くそびえ立った塔を見たら<br>イヤ、ちょっと信じちゃうかもって感じで
052	ハハハッ、どういうつもりだァ？
053	愛する息子のことをお知りになりたい？<br>よろしいですよ、ご紹介しましょう	VO_courtmage.courtmage_sys_0045
054	イヤイヤ！　ガキひとりで塔を登らせるって<br>どんな神経してんだって話だよ！<br>塔には化け物がうじゃうじゃいる！
055	階を上がるごとに<br>強く残虐なものになってく！<br>見殺しにしちまっていいんだな？
056	この子は自然界のアルケミィを<br>微細に感じ取ることが出来ます<br>ルストブルグに揺蕩う魔力の影響でしょう	VO_courtmage.courtmage_sys_0004
057	見えないものが見えちゃうというやつです<br>アルケミィの流れを捉え<br>災いの前触れすら感じ取れます
058	じゃあわかるだろうが！<br>塔の中がどれだけ敵意に満ちているか<br>その危うさもわかるんじゃあ――
059	おじさん、平気だよ
060	“わかる”ってことは<br>それを“うまくつかえる”ってことだろ？
061	この子は塔内の高次なアルケミィすら<br>我が物として扱うことができるでしょう<br>私譲りの魔力をもってすれば	VO_courtmage.courtmage_sys_0005
062	まだ塔の中はわからねえことばっかなんだぞ<br>帰って来たヤツの中には、なぜか<br>心がぶっ壊れちまったのもいる…なのに――
063	じゃあオーティマ<br>貴方の好きになさい	VO_courtmage.courtmage_sys_0010
064	うんっ。おふくろ！
065	『母上』とお呼び	VO_courtmage.courtmage_sys_0016
066	おっけーおふくろ！
067	自由な息子でお恥ずかしい	VO_courtmage.courtmage_sys_0030
068	ま、待てよ…本気で――
069	おふくろの好きにさせてやりてえの！
